［認真］［外語撚入］有冇簡單既英文/德文口號？

方便外媒出新聞

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

allhu kabur

點解？點讀？

真主偉大
佢玩膠唔好理佢

真主偉大， 引爆自殺式炸彈

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

方便你老母咩
洗唔洗搵兩條女幫外媒含埋撚

Long live Hong Kong 🇭🇰

Fcuk CL (Carrie Lam)
Fcuk CML (criminal matters legislation)

French🇫🇷
Hong Kong n'est pas la Chine
Nous sommes des Hongkongais, pas des Chinois